有冇音樂製作巴打?

開咗個音樂製作交流平台
比大家交流吓plugins,presents,同製作成品
無論乜嘢genres,Fl studio ,logic 定ableton 都歡迎

cubase識唔識用

.